連登五毛 「腰酸背痛 」教大家賊喊捉賊

時事台呃錢黨集團(追命留琴,冬秋夏春,燃手小菜.港毒之父)

明明比人搵到新聞 同 當事人出來
都話個90幾萬比人凍結左
重想調住頭屈人

父仔點睇牙路入左去25你

佢回曬塘
改左名冇人識佢

賓哥點睇牙路過氣

樓主抹黑

一於針鳩佢